[
    {
        "text": "Vocabulario",
        "x": 55.5,
        "y": 12.0,
        "width": 92.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "(el) crimen",
        "x": 56.0,
        "y": 49.0,
        "width": 64.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "brott",
        "x": 213.0,
        "y": 49.0,
        "width": 29.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "llorar",
        "x": 400.0,
        "y": 50.5,
        "width": 34.0,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "gr\u00e1ta",
        "x": 568.0,
        "y": 51.0,
        "width": 33.0,
        "height": 16.5
    },
    {
        "text": "terrible",
        "x": 56.0,
        "y": 73.0,
        "width": 45.5,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "hemsk",
        "x": 212.5,
        "y": 73.5,
        "width": 40.0,
        "height": 13.5
    },
    {
        "text": "los dos",
        "x": 400.0,
        "y": 75.0,
        "width": 44.5,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "b\u00e0da tv\u00e0",
        "x": 568.5,
        "y": 75.5,
        "width": 52.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "i (la) boca",
        "x": 377.0,
        "y": 97.0,
        "width": 76.0,
        "height": 18.0
    },
    {
        "text": "n\u00f3jd",
        "x": 213.0,
        "y": 98.0,
        "width": 26.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "contento",
        "x": 56.0,
        "y": 99.0,
        "width": 55.0,
        "height": 11.5
    },
    {
        "text": "mun",
        "x": 568.0,
        "y": 103.5,
        "width": 25.0,
        "height": 9.0
    },
    {
        "text": "han visitado (visitar)",
        "x": 56.0,
        "y": 120.5,
        "width": 124.5,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "de har bes\u00f3kt",
        "x": 212.5,
        "y": 122.5,
        "width": 84.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "(la) manga",
        "x": 399.5,
        "y": 122.5,
        "width": 65.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "\u00e1rm",
        "x": 567.0,
        "y": 125.5,
        "width": 23.5,
        "height": 11.0
    },
    {
        "text": "(el) lugar",
        "x": 56.0,
        "y": 145.0,
        "width": 55.0,
        "height": 16.5
    },
    {
        "text": "plats",
        "x": 212.5,
        "y": 146.5,
        "width": 29.5,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "(el) jersey",
        "x": 399.5,
        "y": 146.5,
        "width": 60.5,
        "height": 17.5
    },
    {
        "text": "tr\u00f5ja",
        "x": 567.5,
        "y": 148.5,
        "width": 27.5,
        "height": 15.5
    },
    {
        "text": "(la) caja de f\u00f3sforos (LA)",
        "x": 399.0,
        "y": 170.5,
        "width": 151.5,
        "height": 17.5
    },
    {
        "text": "\u00e1ta middag",
        "x": 212.0,
        "y": 171.0,
        "width": 67.5,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "t\u00e1ndsticksask",
        "x": 567.5,
        "y": 172.5,
        "width": 82.5,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "cenar",
        "x": 56.0,
        "y": 173.5,
        "width": 34.5,
        "height": 9.5
    },
    {
        "text": "(el) refresco",
        "x": 56.5,
        "y": 193.0,
        "width": 73.5,
        "height": 16.5
    },
    {
        "text": "l\u00e1sk",
        "x": 212.5,
        "y": 194.5,
        "width": 23.5,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "(la) colilla",
        "x": 399.0,
        "y": 194.5,
        "width": 59.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "fimp",
        "x": 567.0,
        "y": 196.5,
        "width": 26.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "(81) plato",
        "x": 56.0,
        "y": 216.0,
        "width": 54.5,
        "height": 18.0
    },
    {
        "text": "r\u00e0tt",
        "x": 212.0,
        "y": 219.5,
        "width": 21.0,
        "height": 11.5
    },
    {
        "text": "fumar",
        "x": 399.0,
        "y": 219.5,
        "width": 36.5,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "r\u00f4ka",
        "x": 567.0,
        "y": 220.5,
        "width": 26.5,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "(el) pescado",
        "x": 56.5,
        "y": 241.0,
        "width": 75.0,
        "height": 16.5
    },
    {
        "text": "fisk",
        "x": 212.0,
        "y": 242.5,
        "width": 20.5,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "leta reda p\u00e1",
        "x": 566.5,
        "y": 244.0,
        "width": 72.5,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "buscar",
        "x": 398.5,
        "y": 244.5,
        "width": 42.5,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "(el) chile",
        "x": 56.0,
        "y": 265.0,
        "width": 51.0,
        "height": 16.5
    },
    {
        "text": "chili",
        "x": 212.0,
        "y": 266.5,
        "width": 23.0,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "ha hecho (hacer)",
        "x": 399.0,
        "y": 267.5,
        "width": 102.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "han/hon har gjort",
        "x": 566.0,
        "y": 267.5,
        "width": 108.0,
        "height": 17.5
    },
    {
        "text": "(la) cebolla",
        "x": 56.5,
        "y": 289.0,
        "width": 66.0,
        "height": 16.5
    },
    {
        "text": "l\u00f3k",
        "x": 212.5,
        "y": 290.5,
        "width": 18.0,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "vi ska",
        "x": 565.5,
        "y": 292.5,
        "width": 35.0,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "vamos a",
        "x": 398.0,
        "y": 296.5,
        "width": 52.5,
        "height": 9.0
    },
    {
        "text": "(el) cilantro",
        "x": 56.0,
        "y": 312.5,
        "width": 69.0,
        "height": 16.5
    },
    {
        "text": "koriander",
        "x": 212.0,
        "y": 314.5,
        "width": 59.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "encontrar 'fue/",
        "x": 398.0,
        "y": 316.0,
        "width": 92.5,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "hitta",
        "x": 566.0,
        "y": 316.5,
        "width": 27.0,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "le gusta",
        "x": 56.5,
        "y": 338.0,
        "width": 49.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "han tycker om",
        "x": 212.5,
        "y": 338.5,
        "width": 85.0,
        "height": 15.5
    },
    {
        "text": "(el) asesino",
        "x": 397.5,
        "y": 340.0,
        "width": 71.0,
        "height": 16.5
    },
    {
        "text": "m\u00f3rdare",
        "x": 565.5,
        "y": 341.0,
        "width": 51.0,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "van (ir)",
        "x": 56.0,
        "y": 360.5,
        "width": 42.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "de g\u00e1r",
        "x": 212.5,
        "y": 363.0,
        "width": 39.5,
        "height": 15.5
    },
    {
        "text": "te lo juro por mi madre",
        "x": 398.0,
        "y": 365.0,
        "width": 142.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "jag sv\u00e1rvi min mamma",
        "x": 562.5,
        "y": 365.5,
        "width": 147.5,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "caminar",
        "x": 56.0,
        "y": 386.0,
        "width": 49.5,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "promenera",
        "x": 213.0,
        "y": 390.5,
        "width": 67.0,
        "height": 11.0
    },
    {
        "text": "cuando",
        "x": 56.5,
        "y": 409.5,
        "width": 45.5,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "nar",
        "x": 213.5,
        "y": 412.5,
        "width": 19.5,
        "height": 10.5
    },
    {
        "text": "abrir",
        "x": 56.0,
        "y": 433.0,
        "width": 30.5,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "\u00f3ppna",
        "x": 213.0,
        "y": 435.5,
        "width": 39.0,
        "height": 14.0
    },
    {
        "text": "(la) puerta",
        "x": 56.5,
        "y": 456.0,
        "width": 64.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "d\u00f3rr",
        "x": 213.0,
        "y": 458.5,
        "width": 27.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "n\u00e1got",
        "x": 213.0,
        "y": 480.5,
        "width": 35.5,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "algo",
        "x": 56.0,
        "y": 481.0,
        "width": 27.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "Frases clave",
        "x": 397.0,
        "y": 490.5,
        "width": 93.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "estar en silencio",
        "x": 56.5,
        "y": 504.5,
        "width": 102.0,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "vara tyst",
        "x": 212.5,
        "y": 507.0,
        "width": 53.0,
        "height": 13.5
    },
    {
        "text": "Utropsfraser I",
        "x": 396.5,
        "y": 524.5,
        "width": 81.0,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "konstig",
        "x": 211.0,
        "y": 528.5,
        "width": 45.5,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "raro",
        "x": 57.0,
        "y": 531.0,
        "width": 25.5,
        "height": 9.5
    },
    {
        "text": "iAj\u00e1!",
        "x": 396.5,
        "y": 548.5,
        "width": 25.5,
        "height": 15.5
    },
    {
        "text": "desagradable",
        "x": 57.5,
        "y": 551.0,
        "width": 85.0,
        "height": 15.5
    },
    {
        "text": "Ahal",
        "x": 560.5,
        "y": 551.0,
        "width": 27.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "obehaglig",
        "x": 212.5,
        "y": 551.5,
        "width": 60.0,
        "height": 15.5
    },
    {
        "text": "Mira!",
        "x": 396.0,
        "y": 572.5,
        "width": 34.5,
        "height": 14.5
    },
    {
        "text": "estamos (estar)",
        "x": 57.0,
        "y": 574.0,
        "width": 96.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "Tita!",
        "x": 560.5,
        "y": 574.0,
        "width": 31.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "vi \u00e1r",
        "x": 212.0,
        "y": 575.5,
        "width": 27.0,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "\u00bfDe verdad?",
        "x": 395.5,
        "y": 595.5,
        "width": 76.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "Ar det sant?",
        "x": 560.5,
        "y": 596.0,
        "width": 72.5,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "quiz\u00e1",
        "x": 57.5,
        "y": 598.5,
        "width": 33.0,
        "height": 14.5
    },
    {
        "text": "kanske",
        "x": 212.5,
        "y": 599.0,
        "width": 41.0,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "iDios m\u00edo!",
        "x": 396.0,
        "y": 618.5,
        "width": 60.5,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "(el) jard\u00edn",
        "x": 58.0,
        "y": 620.5,
        "width": 57.0,
        "height": 16.5
    },
    {
        "text": "Herregudl",
        "x": 561.0,
        "y": 621.5,
        "width": 60.0,
        "height": 15.5
    },
    {
        "text": "tr\u00e1dg\u00e1rd",
        "x": 213.0,
        "y": 622.0,
        "width": 52.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "iNo puede ser!",
        "x": 395.5,
        "y": 642.5,
        "width": 89.5,
        "height": 14.5
    },
    {
        "text": "Det kan inte vara sant!",
        "x": 560.5,
        "y": 644.5,
        "width": 133.0,
        "height": 13.5
    },
    {
        "text": "salir 1,00)",
        "x": 57.5,
        "y": 645.0,
        "width": 62.0,
        "height": 21.0
    },
    {
        "text": "salir",
        "x": 57.5,
        "y": 645.0,
        "width": 26.5,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "g\u00e1 ut",
        "x": 212.5,
        "y": 645.5,
        "width": 30.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "\u00bfQu\u00e9 es esto?",
        "x": 395.0,
        "y": 665.5,
        "width": 86.5,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "(la) escena",
        "x": 58.0,
        "y": 667.0,
        "width": 65.5,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "Vad ar detta?",
        "x": 560.0,
        "y": 668.0,
        "width": 79.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "scen",
        "x": 212.0,
        "y": 672.5,
        "width": 27.0,
        "height": 9.5
    },
    {
        "text": ". iQu\u00e9 raro!",
        "x": 388.5,
        "y": 689.0,
        "width": 68.5,
        "height": 15.5
    },
    {
        "text": "(el) suelo",
        "x": 58.5,
        "y": 690.0,
        "width": 55.5,
        "height": 16.5
    },
    {
        "text": "Vad konstigt!",
        "x": 559.5,
        "y": 692.0,
        "width": 77.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "mark",
        "x": 212.0,
        "y": 693.0,
        "width": 29.5,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "INO tengo ni ideal",
        "x": 395.0,
        "y": 712.5,
        "width": 109.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "(la) sangre",
        "x": 58.5,
        "y": 713.0,
        "width": 64.5,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "Jag har ingen aningt",
        "x": 559.0,
        "y": 714.5,
        "width": 122.0,
        "height": 15.5
    },
    {
        "text": "blod",
        "x": 212.0,
        "y": 716.5,
        "width": 26.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "iGenial!; iCh\u00e9verel (LA)",
        "x": 395.0,
        "y": 735.5,
        "width": 139.5,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "Vad cooitl, Vad kul!",
        "x": 558.5,
        "y": 737.5,
        "width": 111.0,
        "height": 14.0
    },
    {
        "text": "vara dbd",
        "x": 211.5,
        "y": 739.0,
        "width": 53.0,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "estar muerto",
        "x": 58.5,
        "y": 740.0,
        "width": 79.0,
        "height": 10.5
    },
    {
        "text": "tEhiQu\u00e9 bien!",
        "x": 379.0,
        "y": 759.0,
        "width": 78.0,
        "height": 19.0
    },
    {
        "text": "(la) herida",
        "x": 59.0,
        "y": 760.0,
        "width": 61.5,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "bien!",
        "x": 428.0,
        "y": 760.0,
        "width": 29.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "Vad bra!",
        "x": 558.0,
        "y": 761.0,
        "width": 49.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "Shr",
        "x": 212.0,
        "y": 761.5,
        "width": 19.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "perfecto!",
        "x": 393.5,
        "y": 782.5,
        "width": 59.5,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "(el) cuello",
        "x": 59.0,
        "y": 783.0,
        "width": 58.5,
        "height": 16.5
    },
    {
        "text": "Perfektt",
        "x": 558.5,
        "y": 783.5,
        "width": 45.0,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "hals",
        "x": 212.5,
        "y": 785.0,
        "width": 24.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "c",
        "x": 295.0,
        "y": 803.5,
        "width": 12.0,
        "height": 14.0
    },
    {
        "text": "IVehga!",
        "x": 394.5,
        "y": 803.5,
        "width": 43.5,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "(el) ojo",
        "x": 59.5,
        "y": 806.0,
        "width": 41.5,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "Kom igenl",
        "x": 558.0,
        "y": 806.5,
        "width": 58.0,
        "height": 14.5
    },
    {
        "text": "oga",
        "x": 212.5,
        "y": 810.5,
        "width": 22.5,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "Vamos!",
        "x": 394.5,
        "y": 828.0,
        "width": 46.0,
        "height": 14.5
    },
    {
        "text": "hacia",
        "x": 59.5,
        "y": 829.0,
        "width": 32.0,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "Nu kbr vi'",
        "x": 557.5,
        "y": 829.5,
        "width": 55.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "mot",
        "x": 212.5,
        "y": 832.5,
        "width": 23.0,
        "height": 11.0
    },
    {
        "text": "(la) estrella",
        "x": 59.5,
        "y": 851.5,
        "width": 67.5,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "stj\u00e1rna",
        "x": 212.5,
        "y": 854.5,
        "width": 40.5,
        "height": 13.5
    },
    {
        "text": "no puede ser",
        "x": 60.0,
        "y": 876.0,
        "width": 80.0,
        "height": 14.5
    },
    {
        "text": "det kan inte vara sant",
        "x": 212.5,
        "y": 876.5,
        "width": 127.5,
        "height": 14.0
    },
    {
        "text": "poder /ue/",
        "x": 60.0,
        "y": 898.0,
        "width": 67.0,
        "height": 14.0
    },
    {
        "text": "kunna",
        "x": 212.5,
        "y": 899.5,
        "width": 35.5,
        "height": 11.5
    },
    {
        "text": "as\u00ed",
        "x": 60.0,
        "y": 921.5,
        "width": 17.5,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "s\u00e1dant h\u00e1r",
        "x": 212.5,
        "y": 921.5,
        "width": 63.5,
        "height": 12.5
    },
    {
        "text": "1",
        "x": 276.5,
        "y": 990.0,
        "width": 3.5,
        "height": 7.5
    }
]