[
    {
        "text": "Vocabulario",
        "x": 88,
        "y": 25,
        "width": 117,
        "height": 19
    },
    {
        "text": "bes\u00f6k",
        "x": 736,
        "y": 66,
        "width": 49,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "(la) visita",
        "x": 564,
        "y": 67,
        "width": 73,
        "height": 21
    },
    {
        "text": "(el) avi6n",
        "x": 90,
        "y": 70,
        "width": 70,
        "height": 21
    },
    {
        "text": "flygplan",
        "x": 286,
        "y": 71,
        "width": 60,
        "height": 20
    },
    {
        "text": "qu\u00e9 lindo (LA)",
        "x": 564,
        "y": 97,
        "width": 113,
        "height": 22
    },
    {
        "text": "vad fint",
        "x": 735,
        "y": 98,
        "width": 61,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "klockan \u00e4r kvart \u00f6ver sju",
        "x": 287,
        "y": 101,
        "width": 185,
        "height": 20
    },
    {
        "text": "son las siete y cuarto",
        "x": 91,
        "y": 102,
        "width": 164,
        "height": 20
    },
    {
        "text": "eller hur?",
        "x": 734,
        "y": 130,
        "width": 75,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "\u00d6terdad?",
        "x": 563,
        "y": 131,
        "width": 73,
        "height": 21
    },
    {
        "text": "p\u00e5 kv\u00e4llen",
        "x": 286,
        "y": 132,
        "width": 76,
        "height": 20
    },
    {
        "text": "de la noche",
        "x": 91,
        "y": 133,
        "width": 89,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "allvarligt?",
        "x": 733,
        "y": 162,
        "width": 77,
        "height": 20
    },
    {
        "text": "vi b\u00f6rjar",
        "x": 286,
        "y": 163,
        "width": 64,
        "height": 20
    },
    {
        "text": "ien serio?",
        "x": 562,
        "y": 163,
        "width": 82,
        "height": 21
    },
    {
        "text": "empezamos",
        "x": 92,
        "y": 168,
        "width": 93,
        "height": 14
    },
    {
        "text": "ahora",
        "x": 93,
        "y": 194,
        "width": 44,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "hemma",
        "x": 732,
        "y": 194,
        "width": 59,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "nu",
        "x": 286,
        "y": 199,
        "width": 18,
        "height": 11
    },
    {
        "text": "en casa",
        "x": 562,
        "y": 200,
        "width": 61,
        "height": 11
    },
    {
        "text": "(el) aterrizaje",
        "x": 93,
        "y": 223,
        "width": 102,
        "height": 21
    },
    {
        "text": "landning",
        "x": 287,
        "y": 225,
        "width": 64,
        "height": 20
    },
    {
        "text": "det \u00e4r sommar",
        "x": 731,
        "y": 226,
        "width": 120,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "es verano",
        "x": 561,
        "y": 231,
        "width": 79,
        "height": 11
    },
    {
        "text": "\u00e5h",
        "x": 287,
        "y": 254,
        "width": 17,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "hace sol",
        "x": 561,
        "y": 257,
        "width": 65,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "det \u00e4r soligt",
        "x": 730,
        "y": 257,
        "width": 98,
        "height": 21
    },
    {
        "text": "Ilegamos",
        "x": 95,
        "y": 284,
        "width": 68,
        "height": 19
    },
    {
        "text": "vi kommer fram",
        "x": 287,
        "y": 286,
        "width": 117,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "hace mal tiempo",
        "x": 560,
        "y": 288,
        "width": 133,
        "height": 20
    },
    {
        "text": "det \u00e4r d\u00e5ligt v\u00e4der",
        "x": 729,
        "y": 288,
        "width": 151,
        "height": 21
    },
    {
        "text": "(el) aeropuerto",
        "x": 95,
        "y": 312,
        "width": 114,
        "height": 21
    },
    {
        "text": "flygplats",
        "x": 288,
        "y": 316,
        "width": 64,
        "height": 19
    },
    {
        "text": "\u00bfqu\u00e9 te pasa?",
        "x": 559,
        "y": 319,
        "width": 110,
        "height": 19
    },
    {
        "text": "vad \u00e4r det med dig?",
        "x": 727,
        "y": 320,
        "width": 162,
        "height": 21
    },
    {
        "text": "en",
        "x": 95,
        "y": 348,
        "width": 18,
        "height": 10
    },
    {
        "text": "est\u00e5s cansado",
        "x": 559,
        "y": 349,
        "width": 115,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "om",
        "x": 288,
        "y": 350,
        "width": 23,
        "height": 11
    },
    {
        "text": "du \u00e4r tr\u00f6tt",
        "x": 727,
        "y": 351,
        "width": 81,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "el tjempo",
        "x": 95,
        "y": 373,
        "width": 71,
        "height": 21
    },
    {
        "text": "v\u00e4dret",
        "x": 288,
        "y": 376,
        "width": 48,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "(la) abuela",
        "x": 558,
        "y": 377,
        "width": 82,
        "height": 21
    },
    {
        "text": "farmor (\u00e4ven mormor)",
        "x": 726,
        "y": 381,
        "width": 180,
        "height": 24
    },
    {
        "text": "hoy",
        "x": 96,
        "y": 402,
        "width": 27,
        "height": 19
    },
    {
        "text": "idag",
        "x": 288,
        "y": 405,
        "width": 32,
        "height": 19
    },
    {
        "text": "(el) hermano",
        "x": 558,
        "y": 408,
        "width": 100,
        "height": 20
    },
    {
        "text": "bror",
        "x": 725,
        "y": 412,
        "width": 34,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "tipico",
        "x": 96,
        "y": 432,
        "width": 42,
        "height": 18
    },
    {
        "text": "typiskt",
        "x": 288,
        "y": 435,
        "width": 51,
        "height": 18
    },
    {
        "text": "(la) prima",
        "x": 557,
        "y": 437,
        "width": 74,
        "height": 20
    },
    {
        "text": "kusin",
        "x": 724,
        "y": 442,
        "width": 40,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "(el) invierno",
        "x": 96,
        "y": 460,
        "width": 90,
        "height": 20
    },
    {
        "text": "vinter",
        "x": 288,
        "y": 464,
        "width": 43,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "est\u00e5n",
        "x": 557,
        "y": 468,
        "width": 43,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "de \u00e4r",
        "x": 723,
        "y": 473,
        "width": 41,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "hace dieciocho grados",
        "x": 96,
        "y": 491,
        "width": 173,
        "height": 19
    },
    {
        "text": "det \u00e4r 18 grader",
        "x": 288,
        "y": 493,
        "width": 120,
        "height": 19
    },
    {
        "text": "(la) hora",
        "x": 557,
        "y": 496,
        "width": 64,
        "height": 20
    },
    {
        "text": "timme",
        "x": 722,
        "y": 504,
        "width": 47,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "est\u00e5 nublado",
        "x": 96,
        "y": 520,
        "width": 100,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "det \u00e4r molnigt",
        "x": 288,
        "y": 523,
        "width": 105,
        "height": 19
    },
    {
        "text": "all\u00e5 (LA)",
        "x": 556,
        "y": 526,
        "width": 63,
        "height": 21
    },
    {
        "text": "d\u00e4r",
        "x": 721,
        "y": 532,
        "width": 26,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "Ilueve",
        "x": 97,
        "y": 549,
        "width": 44,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "det regnar",
        "x": 288,
        "y": 552,
        "width": 79,
        "height": 19
    },
    {
        "text": "descansamos",
        "x": 556,
        "y": 556,
        "width": 108,
        "height": 19
    },
    {
        "text": "vi vilar",
        "x": 720,
        "y": 562,
        "width": 50,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "(los) compa\u00f6eros",
        "x": 96,
        "y": 577,
        "width": 133,
        "height": 20
    },
    {
        "text": "kamrater; kollegor",
        "x": 289,
        "y": 580,
        "width": 136,
        "height": 20
    },
    {
        "text": "pobrecito",
        "x": 556,
        "y": 586,
        "width": 75,
        "height": 18
    },
    {
        "text": "stackars dig",
        "x": 718,
        "y": 592,
        "width": 93,
        "height": 20
    },
    {
        "text": "les deseamos",
        "x": 97,
        "y": 607,
        "width": 105,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "vi \u00f6nskar er",
        "x": 288,
        "y": 610,
        "width": 87,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "ung. det r\u00e4cker",
        "x": 717,
        "y": 621,
        "width": 119,
        "height": 18
    },
    {
        "text": "redan",
        "x": 289,
        "y": 638,
        "width": 42,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "ya",
        "x": 97,
        "y": 640,
        "width": 18,
        "height": 14
    },
    {
        "text": "(el) beb\u00e9",
        "x": 555,
        "y": 642,
        "width": 67,
        "height": 20
    },
    {
        "text": "bebis",
        "x": 716,
        "y": 648,
        "width": 41,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "primero",
        "x": 98,
        "y": 665,
        "width": 60,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "f\u00f6rst; f\u00f6rsta",
        "x": 289,
        "y": 666,
        "width": 86,
        "height": 17
    }
]