[
    {
        "text": "Vocabulario",
        "x": 13,
        "y": 49,
        "width": 94,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "antes fore",
        "x": 12,
        "y": 85,
        "width": 102,
        "height": 14
    },
    {
        "text": "genial",
        "x": 216,
        "y": 88,
        "width": 39,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "toppen",
        "x": 294,
        "y": 91,
        "width": 45,
        "height": 13
    },
    {
        "text": "iBuenas!",
        "x": 449,
        "y": 94,
        "width": 79,
        "height": 27
    },
    {
        "text": "estarlisto vara redo, klar",
        "x": 12,
        "y": 109,
        "width": 168,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "zc6mo?",
        "x": 215,
        "y": 112,
        "width": 49,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "hur?",
        "x": 294,
        "y": 113,
        "width": 27,
        "height": 13
    },
    {
        "text": "trangu\u00fco lugn",
        "x": 12,
        "y": 134,
        "width": 103,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "te Ilamas",
        "x": 216,
        "y": 137,
        "width": 58,
        "height": 13
    },
    {
        "text": "du heter",
        "x": 294,
        "y": 138,
        "width": 53,
        "height": 13
    },
    {
        "text": "id\u00e9nde?",
        "x": 215,
        "y": 161,
        "width": 54,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "var?",
        "x": 293,
        "y": 162,
        "width": 26,
        "height": 13
    },
    {
        "text": "han \u00e4r",
        "x": 88,
        "y": 184,
        "width": 40,
        "height": 12
    },
    {
        "text": "gC\u00f6mo?",
        "x": 521,
        "y": 192,
        "width": 73,
        "height": 26
    },
    {
        "text": "Frases Clave",
        "x": 12,
        "y": 314,
        "width": 94,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "H\u00e4lsa och presentera sig",
        "x": 11,
        "y": 349,
        "width": 148,
        "height": 14
    },
    {
        "text": "Veckodagarna",
        "x": 397,
        "y": 354,
        "width": 85,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "Hola",
        "x": 11,
        "y": 376,
        "width": 29,
        "height": 12
    },
    {
        "text": "Hej",
        "x": 194,
        "y": 376,
        "width": 21,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "lunes",
        "x": 398,
        "y": 380,
        "width": 33,
        "height": 13
    },
    {
        "text": "m\u00e5ndag",
        "x": 483,
        "y": 381,
        "width": 48,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "Buenas",
        "x": 11,
        "y": 400,
        "width": 46,
        "height": 13
    },
    {
        "text": "Hej",
        "x": 194,
        "y": 401,
        "width": 21,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "tisdag",
        "x": 482,
        "y": 405,
        "width": 37,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "martes",
        "x": 397,
        "y": 407,
        "width": 44,
        "height": 10
    },
    {
        "text": "Buenos dias",
        "x": 11,
        "y": 425,
        "width": 76,
        "height": 12
    },
    {
        "text": "Hej; Gad dag",
        "x": 194,
        "y": 426,
        "width": 84,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "mi\u00e9rcoles",
        "x": 397,
        "y": 429,
        "width": 61,
        "height": 12
    },
    {
        "text": "onsdag",
        "x": 482,
        "y": 429,
        "width": 45,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "Buenas tardes",
        "x": 10,
        "y": 449,
        "width": 90,
        "height": 13
    },
    {
        "text": "Hej; God eftermiddag",
        "x": 194,
        "y": 450,
        "width": 136,
        "height": 18
    },
    {
        "text": "jueves",
        "x": 395,
        "y": 453,
        "width": 42,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "torsdag",
        "x": 482,
        "y": 453,
        "width": 47,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "Buenas noches",
        "x": 10,
        "y": 474,
        "width": 95,
        "height": 13
    },
    {
        "text": "Hej; God kv\u00e4ll; God natt",
        "x": 194,
        "y": 475,
        "width": 151,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "viernes",
        "x": 396,
        "y": 477,
        "width": 47,
        "height": 13
    },
    {
        "text": "fredag",
        "x": 482,
        "y": 477,
        "width": 39,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "Adj\u00f6s; Hasta luego;",
        "x": 9,
        "y": 499,
        "width": 123,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "Hej d\u00e5",
        "x": 194,
        "y": 500,
        "width": 41,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "s\u00e5bado",
        "x": 396,
        "y": 501,
        "width": 47,
        "height": 13
    },
    {
        "text": "l\u00f6rdag",
        "x": 482,
        "y": 502,
        "width": 39,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "fin de semana",
        "x": 552,
        "y": 512,
        "width": 91,
        "height": 12
    },
    {
        "text": "Chao; Chau (LA)",
        "x": 25,
        "y": 518,
        "width": 102,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "domingo",
        "x": 396,
        "y": 525,
        "width": 56,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "s\u00f6ndag",
        "x": 481,
        "y": 526,
        "width": 46,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "LC\u00e5mo est\u00e5s?; LQu\u00e9 tal?",
        "x": 9,
        "y": 553,
        "width": 155,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "Hur m\u00e5r du?; Hur \u00e4r det?",
        "x": 193,
        "y": 553,
        "width": 153,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "M\u00e5naderna",
        "x": 396,
        "y": 563,
        "width": 68,
        "height": 11
    },
    {
        "text": "Estoy mal/regular/",
        "x": 10,
        "y": 577,
        "width": 119,
        "height": 18
    },
    {
        "text": "Jag m\u00e5r d\u00e5ligt/5\u00e5 d\u00e4r/",
        "x": 192,
        "y": 578,
        "width": 145,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "januari",
        "x": 480,
        "y": 589,
        "width": 43,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "enero",
        "x": 396,
        "y": 592,
        "width": 36,
        "height": 9
    },
    {
        "text": "bien/muy bien",
        "x": 25,
        "y": 597,
        "width": 90,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "bra/j\u00e4ttebra",
        "x": 209,
        "y": 598,
        "width": 78,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "febrero",
        "x": 396,
        "y": 613,
        "width": 46,
        "height": 13
    },
    {
        "text": "februari",
        "x": 481,
        "y": 613,
        "width": 49,
        "height": 14
    },
    {
        "text": "LC\u00e9mo te Ilamas?",
        "x": 9,
        "y": 632,
        "width": 109,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "Vad heter du?",
        "x": 191,
        "y": 633,
        "width": 88,
        "height": 14
    },
    {
        "text": "marzo",
        "x": 396,
        "y": 641,
        "width": 39,
        "height": 9
    },
    {
        "text": "mars",
        "x": 482,
        "y": 641,
        "width": 30,
        "height": 10
    },
    {
        "text": "Me Ilarno...; Soy...",
        "x": 10,
        "y": 656,
        "width": 111,
        "height": 19
    },
    {
        "text": "Jag heter...; Jag \u00e4r...",
        "x": 191,
        "y": 658,
        "width": 133,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "abril",
        "x": 395,
        "y": 662,
        "width": 28,
        "height": 13
    },
    {
        "text": "april",
        "x": 481,
        "y": 662,
        "width": 27,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "maj",
        "x": 482,
        "y": 688,
        "width": 21,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "maya",
        "x": 396,
        "y": 690,
        "width": 34,
        "height": 13
    },
    {
        "text": "LCu\u00e5ntos ahos tienes?",
        "x": 9,
        "y": 691,
        "width": 142,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "Hur gammal \u00e5r du?",
        "x": 192,
        "y": 693,
        "width": 119,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "junio",
        "x": 393,
        "y": 712,
        "width": 33,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "juni",
        "x": 480,
        "y": 712,
        "width": 23,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "Tengo anos",
        "x": 9,
        "y": 715,
        "width": 88,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "Jag \u00e5r \u00e5r",
        "x": 190,
        "y": 718,
        "width": 74,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "julio",
        "x": 393,
        "y": 737,
        "width": 29,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "iD\u00f6nde vives?",
        "x": 9,
        "y": 750,
        "width": 89,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "Var bor du?",
        "x": 191,
        "y": 753,
        "width": 72,
        "height": 14
    },
    {
        "text": "augusti",
        "x": 481,
        "y": 761,
        "width": 45,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "agosto",
        "x": 395,
        "y": 763,
        "width": 44,
        "height": 14
    },
    {
        "text": "Vivo en...",
        "x": 9,
        "y": 774,
        "width": 57,
        "height": 14
    },
    {
        "text": "Jag bor",
        "x": 191,
        "y": 778,
        "width": 49,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "septiembre",
        "x": 395,
        "y": 785,
        "width": 72,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "september",
        "x": 481,
        "y": 785,
        "width": 67,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "Oe d6nde eres?",
        "x": 8,
        "y": 799,
        "width": 106,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "Var kommer du ifr\u00e5n?",
        "x": 190,
        "y": 801,
        "width": 134,
        "height": 15
    },
    {
        "text": "oktober",
        "x": 481,
        "y": 809,
        "width": 49,
        "height": 13
    },
    {
        "text": "octubre",
        "x": 395,
        "y": 810,
        "width": 49,
        "height": 13
    },
    {
        "text": "Soy sueco/sueca",
        "x": 8,
        "y": 833,
        "width": 109,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "november",
        "x": 481,
        "y": 833,
        "width": 61,
        "height": 13
    },
    {
        "text": "noviembre",
        "x": 395,
        "y": 834,
        "width": 67,
        "height": 14
    },
    {
        "text": "Jag \u00e5r svensk",
        "x": 190,
        "y": 837,
        "width": 88,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "Soy de Suecia",
        "x": 8,
        "y": 853,
        "width": 88,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "Jag kommer fr\u00e5n Sverige",
        "x": 190,
        "y": 855,
        "width": 158,
        "height": 18
    },
    {
        "text": "diciembre",
        "x": 395,
        "y": 858,
        "width": 62,
        "height": 14
    },
    {
        "text": "december",
        "x": 480,
        "y": 858,
        "width": 63,
        "height": 12
    },
    {
        "text": "Datum",
        "x": 394,
        "y": 897,
        "width": 41,
        "height": 11
    },
    {
        "text": "Vilket datum \u00e5r det idag?",
        "x": 565,
        "y": 920,
        "width": 152,
        "height": 16
    },
    {
        "text": "LQu\u00e9 dia es hoy?",
        "x": 394,
        "y": 921,
        "width": 108,
        "height": 17
    },
    {
        "text": "Hoy es viernes Il dejulio Idag \u00e5r det fredag den Il juli",
        "x": 394,
        "y": 945,
        "width": 343,
        "height": 18
    }
]