[
    [
        "(el) crimen",
        "brott"
    ],
    [
        "terrible",
        "hemsk"
    ],
    [
        "han visitado (visitar)",
        "de har bes\u00f6kt"
    ],
    [
        "(el) lugar",
        "plats"
    ],
    [
        "cenar",
        "\u00e4ta middag"
    ],
    [
        "contento",
        "n\u00f6jd"
    ],
    [
        "(el) refresco",
        "l\u00e4sk"
    ],
    [
        "(el) plato",
        "r\u00e5tt"
    ],
    [
        "(el) pescado",
        "fisk"
    ],
    [
        "(el) chile",
        "chili"
    ],
    [
        "(la) cebolla",
        "l\u00f6k"
    ],
    [
        "(el) cilantro",
        "koriander"
    ],
    [
        "le gusta",
        "h\u00e4n tycker om"
    ],
    [
        "van (ir)",
        "de g\u00e5r"
    ],
    [
        "raro",
        "konstig"
    ],
    [
        "caminar",
        "promenera"
    ],
    [
        "cuando",
        "n\u00e4r"
    ],
    [
        "abrir",
        "\u00f6ppna"
    ],
    [
        "(la) puerta",
        "d\u00f6rr"
    ],
    [
        "algo",
        "n\u00e5got"
    ],
    [
        "estar en silencio",
        "vara tyst"
    ],
    [
        "desagradable",
        "obehaglig"
    ],
    [
        "estamos (estar)",
        "vi \u00e4r"
    ],
    [
        "quiz\u00e1",
        "kanske"
    ],
    [
        "(el) jard\u00edn",
        "tr\u00e4dg\u00e5rd"
    ],
    [
        "salir",
        "g\u00e5 ut"
    ],
    [
        "(la) escena",
        "scen"
    ],
    [
        "(el) suelo",
        "mark"
    ],
    [
        "(la) sangre",
        "blod"
    ],
    [
        "poder /ue/",
        "kunna"
    ],
    [
        "estar muerto",
        "vara d\u00f6d"
    ],
    [
        "(la) herida",
        "s\u00e5r"
    ],
    [
        "(el) cuello",
        "hals"
    ],
    [
        "(el) pjo",
        "\u00f6ga"
    ],
    [
        "hacia",
        "mot"
    ],
    [
        "(la) estrella",
        "stj\u00e4rna"
    ],
    [
        "no puede Ser",
        "det kan inte vara sant"
    ],
    [
        "as\u00ed",
        "s\u00e5dant h\u00e4r"
    ],
    [
        "llorar",
        "gr\u00e5ta"
    ],
    [
        "los dos",
        "b\u00e5da tv\u00e5"
    ],
    [
        "iPerfectol",
        "Perfect!"
    ],
    [
        "(la) boca",
        "mun"
    ],
    [
        "(la) manga",
        "\u00e4rm"
    ],
    [
        "(el) jersey",
        "tr\u00f6ja"
    ],
    [
        "(la) caja de f\u00f3sforos (LA)",
        "t\u00e4ndsticksask"
    ],
    [
        "(la) colilla",
        "fimp"
    ],
    [
        "fumar",
        "r\u00f6ka"
    ],
    [
        "buscar",
        "leta reda p\u00e5"
    ],
    [
        "ha hecho (hacer)",
        "han/hon har gjort"
    ],
    [
        "vamos a",
        "vi ska"
    ],
    [
        "encontrar /ue/",
        "hitta"
    ],
    [
        "(el) asesino",
        "m\u00f6rdare"
    ],
    [
        "\u00a1Genial!; Ch\u00e9vere! (LA)",
        "V\u00e5d coolt'. Vad kull"
    ],
    [
        "te lojuro por mi madre",
        "jag sv\u00e4r vid min mamma"
    ],
    [
        "iAj\u00e1!",
        "Aha!"
    ],
    [
        "\u00a1Vengal",
        "Kom igen!"
    ],
    [
        "iMira!",
        "Titta!"
    ],
    [
        "\u00bfDe verdad?",
        "\u00c5r det sant?"
    ],
    [
        "iDios m\u00edo!",
        "Herregud!"
    ],
    [
        "no puede ser!",
        "Det kan inte vara santl"
    ],
    [
        "\u00bfQu\u00e9 es esto?",
        "Vad \u00e4r detta?"
    ],
    [
        "iQu\u00e9 raro!",
        "Vad konstigt!"
    ],
    [
        "iNo tengo ni idea!",
        "Jag har ingen aningl"
    ],
    [
        "\u00a1Qu\u00e9 bien!",
        "Vad bral"
    ],
    [
        "\u00a1vamos!",
        "Nu k\u00e5r vi!"
    ]
]