[
    [
        "antes",
        "f\u00f6re"
    ],
    [
        "genial",
        "toppen"
    ],
    [
        "estar listo",
        "vara redo, klar"
    ],
    [
        "\u00bfc\u00f3mo?",
        "hur?"
    ],
    [
        "tranquilo",
        "lugn"
    ],
    [
        "te llamas",
        "du heter"
    ],
    [
        "pero",
        "men"
    ],
    [
        "\u00bfd\u00f3nde?",
        "var?"
    ],
    [
        "es",
        "han \u00e4r"
    ],
    [
        "Hola",
        "Hej"
    ],
    [
        "lunes",
        "m\u00e5ndag"
    ],
    [
        "Buenas",
        "Hej"
    ],
    [
        "martes",
        "tisdag"
    ],
    [
        "Buenos d\u00edas",
        "Hej; Gad dag"
    ],
    [
        "mi\u00e9rcoles",
        "onsdag"
    ],
    [
        "Buenas tardes",
        "Hej; God eftermiddag"
    ],
    [
        "jueves",
        "torsdag"
    ],
    [
        "Buenas noches",
        "Hej; God kv\u00e4ll; God natt"
    ],
    [
        "viernes",
        "fredag"
    ],
    [
        "Adi\u00f3s; Hasta luego;Chao; Chau (LA)",
        "Hej d\u00e5"
    ],
    [
        "s\u00e1bado",
        "l\u00f6rdag"
    ],
    [
        "domingo",
        "s\u00f6ndag"
    ],
    [
        "\u00bfC\u00f3mo est\u00e1s?; \u00bfQu\u00e9 tal?",
        "Hur m\u00e5r du?; Hur \u00e4r det?"
    ],
    [
        "Estoy mal/regular/bien/muy bien",
        "Jag m\u00e5r d\u00e5ligt/s\u00e5 d\u00e4r/bra/j\u00e4ttebra"
    ],
    [
        "enero",
        "januari"
    ],
    [
        "febrero",
        "februari"
    ],
    [
        "\u00bfC\u00f3mo te llamas?",
        "Vad heter du?"
    ],
    [
        "marzo",
        "mars"
    ],
    [
        "Me llamo...; Soy...",
        "Jag heter...; Jag \u00e4r..."
    ],
    [
        "abril",
        "april"
    ],
    [
        "\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os tienes?",
        "Hur gammal \u00e5r du?"
    ],
    [
        "mayo",
        "maj"
    ],
    [
        "Tengo a\u00f1os",
        "Jag \u00e4r ... \u00e5r"
    ],
    [
        "junio",
        "juni"
    ],
    [
        "julio",
        "juli"
    ],
    [
        "\u00bfD\u00f3nde vives?",
        "Var bor du?"
    ],
    [
        "agosto",
        "augusti"
    ],
    [
        "Vivo ene..",
        "Jag bor i ..."
    ],
    [
        "septiembre",
        "september"
    ],
    [
        "\u00bfDe d\u00f3nde eres?",
        "Var kommer du ifr\u00e5n?"
    ],
    [
        "octubre",
        "oktober"
    ],
    [
        "Soy sueco/sueca",
        "Jag \u00e4r svensk"
    ],
    [
        "noviembre",
        "november"
    ],
    [
        "Soy de Suecia",
        "Jag kommer fr\u00e5n Sverige"
    ],
    [
        "diciembre",
        "december"
    ],
    [
        "\u00bfQu\u00e9 d\u00eda es hoy?",
        "Vilket datum \u00e5r det idag?"
    ],
    [
        "Hoy es viernes II de julio",
        "Idag \u00e4r det fredag den Il juli"
    ]
]