[
    {
        "text": "Vocabulario",
        "x": 28.0,
        "y": 34.0,
        "width": 95.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "C)",
        "x": 650.0,
        "y": 55.0,
        "width": 37.0,
        "height": 25.0
    },
    {
        "text": "(el) desayuno",
        "x": 28.0,
        "y": 69.0,
        "width": 86.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "frukost",
        "x": 193.0,
        "y": 72.0,
        "width": 44.0,
        "height": 14.0
    },
    {
        "text": "(la) leche",
        "x": 380.0,
        "y": 77.0,
        "width": 56.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "mj\u00f3lk",
        "x": 547.0,
        "y": 82.0,
        "width": 32.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "desayunar",
        "x": 28.0,
        "y": 95.0,
        "width": 68.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "ata frukost",
        "x": 193.0,
        "y": 97.0,
        "width": 67.0,
        "height": 14.0
    },
    {
        "text": "leer",
        "x": 380.0,
        "y": 102.0,
        "width": 25.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "l\u00e1sa",
        "x": 547.0,
        "y": 106.0,
        "width": 24.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "normalmente",
        "x": 28.0,
        "y": 119.0,
        "width": 85.0,
        "height": 14.0
    },
    {
        "text": "vanligtvis",
        "x": 193.0,
        "y": 121.0,
        "width": 59.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "(la) criminalidad",
        "x": 380.0,
        "y": 125.0,
        "width": 100.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "kriminalitet",
        "x": 547.0,
        "y": 130.0,
        "width": 67.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "(el) yogur",
        "x": 27.0,
        "y": 142.0,
        "width": 61.0,
        "height": 18.0
    },
    {
        "text": "yoghurt",
        "x": 193.0,
        "y": 146.0,
        "width": 49.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "(el) barrio",
        "x": 380.0,
        "y": 149.0,
        "width": 62.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "omr\u00e0de",
        "x": 546.0,
        "y": 153.0,
        "width": 47.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "med",
        "x": 193.0,
        "y": 170.0,
        "width": 26.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "con",
        "x": 27.0,
        "y": 172.0,
        "width": 23.0,
        "height": 9.0
    },
    {
        "text": "mira (mirar)",
        "x": 380.0,
        "y": 174.0,
        "width": 72.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "titta",
        "x": 547.0,
        "y": 178.0,
        "width": 23.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "(el) muesli",
        "x": 27.0,
        "y": 192.0,
        "width": 66.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "musli",
        "x": 193.0,
        "y": 195.0,
        "width": 31.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "(el) robo",
        "x": 380.0,
        "y": 197.0,
        "width": 53.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "\u00ednbrott",
        "x": 547.0,
        "y": 201.0,
        "width": 40.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "(el) jugo de naranja (",
        "x": 27.0,
        "y": 216.0,
        "width": 135.0,
        "height": 18.0
    },
    {
        "text": "apelsinjuice",
        "x": 192.0,
        "y": 219.0,
        "width": 73.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "entre",
        "x": 380.0,
        "y": 224.0,
        "width": 33.0,
        "height": 11.0
    },
    {
        "text": "mellan",
        "x": 547.0,
        "y": 225.0,
        "width": 39.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "(el)",
        "x": 27.0,
        "y": 240.0,
        "width": 19.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "sm\u00f3rg\u00e0s",
        "x": 192.0,
        "y": 243.0,
        "width": 54.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "han sufrido",
        "x": 380.0,
        "y": 246.0,
        "width": 71.0,
        "height": 14.0
    },
    {
        "text": "de har blivit utsatta f\u00f3r",
        "x": 546.0,
        "y": 249.0,
        "width": 138.0,
        "height": 14.0
    },
    {
        "text": "(e) jam\u00f3n",
        "x": 27.0,
        "y": 265.0,
        "width": 59.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "skinka",
        "x": 192.0,
        "y": 267.0,
        "width": 39.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "ocurrir",
        "x": 379.0,
        "y": 272.0,
        "width": 44.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "h\u00e1nda",
        "x": 547.0,
        "y": 273.0,
        "width": 37.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "(el) queso",
        "x": 27.0,
        "y": 290.0,
        "width": 63.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "ost",
        "x": 192.0,
        "y": 294.0,
        "width": 20.0,
        "height": 11.0
    },
    {
        "text": "(el) ladr\u00f3n",
        "x": 379.0,
        "y": 294.0,
        "width": 64.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "tjuv",
        "x": 547.0,
        "y": 297.0,
        "width": 21.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "lo siento",
        "x": 27.0,
        "y": 315.0,
        "width": 54.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "tyv\u00e0rr",
        "x": 192.0,
        "y": 318.0,
        "width": 37.0,
        "height": 14.0
    },
    {
        "text": "robar",
        "x": 380.0,
        "y": 320.0,
        "width": 34.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "stj\u00e0la",
        "x": 546.0,
        "y": 321.0,
        "width": 33.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "tenemos (tener)",
        "x": 26.0,
        "y": 339.0,
        "width": 102.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "vi har\u2014",
        "x": 192.0,
        "y": 341.0,
        "width": 54.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "(el) televisor",
        "x": 379.0,
        "y": 344.0,
        "width": 79.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "TV-apparat",
        "x": 546.0,
        "y": 345.0,
        "width": 68.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "det",
        "x": 192.0,
        "y": 366.0,
        "width": 20.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "eso",
        "x": 26.0,
        "y": 368.0,
        "width": 22.0,
        "height": 9.0
    },
    {
        "text": "(la) computadora (LA)",
        "x": 379.0,
        "y": 368.0,
        "width": 136.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "dator",
        "x": 546.0,
        "y": 369.0,
        "width": 33.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "(la) palta (LA)",
        "x": 26.0,
        "y": 388.0,
        "width": 84.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "avokado",
        "x": 192.0,
        "y": 390.0,
        "width": 53.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "(el) dinero",
        "x": 379.0,
        "y": 392.0,
        "width": 64.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "pengar",
        "x": 546.0,
        "y": 397.0,
        "width": 44.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "entender /ie/",
        "x": 26.0,
        "y": 412.0,
        "width": 86.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "f\u00f3rst\u00e1",
        "x": 192.0,
        "y": 415.0,
        "width": 37.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "(la) joya",
        "x": 379.0,
        "y": 416.0,
        "width": 49.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "smycke",
        "x": 546.0,
        "y": 417.0,
        "width": 44.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "(la) verdura",
        "x": 25.0,
        "y": 437.0,
        "width": 74.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "gr\u00f3nsak",
        "x": 192.0,
        "y": 440.0,
        "width": 51.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "(la) pista",
        "x": 379.0,
        "y": 440.0,
        "width": 53.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "sp\u00e1r; ledtr\u00e1d",
        "x": 545.0,
        "y": 441.0,
        "width": 79.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "la comes (comer)",
        "x": 26.0,
        "y": 462.0,
        "width": 108.0,
        "height": 18.0
    },
    {
        "text": "du iter den",
        "x": 192.0,
        "y": 464.0,
        "width": 72.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "fraga",
        "x": 545.0,
        "y": 465.0,
        "width": 32.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "preguntar",
        "x": 379.0,
        "y": 467.0,
        "width": 63.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "por ejemplo",
        "x": 25.0,
        "y": 488.0,
        "width": 77.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "till exempel",
        "x": 192.0,
        "y": 488.0,
        "width": 71.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "tener miedo",
        "x": 379.0,
        "y": 489.0,
        "width": 75.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "vara r\u00e1dd",
        "x": 545.0,
        "y": 490.0,
        "width": 59.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "(el) huevo frito",
        "x": 25.0,
        "y": 511.0,
        "width": 95.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "stekt \u00e1gg",
        "x": 192.0,
        "y": 513.0,
        "width": 58.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "trabajar",
        "x": 378.0,
        "y": 513.0,
        "width": 51.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "jobba",
        "x": 544.0,
        "y": 514.0,
        "width": 36.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "(la) tostada",
        "x": 25.0,
        "y": 536.0,
        "width": 73.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "rostat br\u00f3d",
        "x": 192.0,
        "y": 537.0,
        "width": 70.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "otro",
        "x": 378.0,
        "y": 539.0,
        "width": 26.0,
        "height": 10.0
    },
    {
        "text": "ett annat",
        "x": 545.0,
        "y": 539.0,
        "width": 55.0,
        "height": 11.0
    },
    {
        "text": "(la) puerta de seguridad",
        "x": 378.0,
        "y": 560.0,
        "width": 151.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "d\u00e5",
        "x": 192.0,
        "y": 561.0,
        "width": 15.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "s\u00e3kerhetsd\u00f3rr",
        "x": 545.0,
        "y": 562.0,
        "width": 87.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "entonces",
        "x": 25.0,
        "y": 563.0,
        "width": 59.0,
        "height": 11.0
    },
    {
        "text": "querer /ie/",
        "x": 25.0,
        "y": 585.0,
        "width": 71.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "est\u00e1 salado",
        "x": 378.0,
        "y": 585.0,
        "width": 73.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "vilja: Vilja ha",
        "x": 191.0,
        "y": 586.0,
        "width": 76.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "det \u00e1r salt",
        "x": 545.0,
        "y": 586.0,
        "width": 62.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "\u00bfqu\u00e9 haces?",
        "x": 378.0,
        "y": 609.0,
        "width": 76.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "beber",
        "x": 25.0,
        "y": 610.0,
        "width": 38.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "dricka",
        "x": 191.0,
        "y": 610.0,
        "width": 38.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "vad gor du?",
        "x": 545.0,
        "y": 610.0,
        "width": 72.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "disculpa",
        "x": 378.0,
        "y": 634.0,
        "width": 53.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "f\u00f4rl\u00e1t",
        "x": 545.0,
        "y": 634.0,
        "width": 33.0,
        "height": 13.0
    },
    {
        "text": "claro que s\u00ed",
        "x": 25.0,
        "y": 635.0,
        "width": 74.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "javisst",
        "x": 189.0,
        "y": 635.0,
        "width": 41.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "vars\u00e2god",
        "x": 191.0,
        "y": 658.0,
        "width": 58.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "si",
        "x": 378.0,
        "y": 659.0,
        "width": 10.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "ju",
        "x": 544.0,
        "y": 659.0,
        "width": 11.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "toma",
        "x": 25.0,
        "y": 661.0,
        "width": 33.0,
        "height": 11.0
    },
    {
        "text": "(la) broma",
        "x": 378.0,
        "y": 681.0,
        "width": 64.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "sk\u00e3mt",
        "x": 545.0,
        "y": 683.0,
        "width": 37.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "rico",
        "x": 25.0,
        "y": 684.0,
        "width": 24.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "god",
        "x": 191.0,
        "y": 684.0,
        "width": 24.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "Frases clave",
        "x": 26.0,
        "y": 761.0,
        "width": 97.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "Ata frukost",
        "x": 25.0,
        "y": 794.0,
        "width": 69.0,
        "height": 14.0
    },
    {
        "text": "Be om och ta emot en ursikt",
        "x": 378.0,
        "y": 794.0,
        "width": 169.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "Urs\u00e0kta; F\u00f3rl\u00e2t",
        "x": 543.0,
        "y": 817.0,
        "width": 89.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "Perd\u00f3n; Perdona;",
        "x": 378.0,
        "y": 820.0,
        "width": 110.0,
        "height": 14.0
    },
    {
        "text": "Vad du till frukost?",
        "x": 183.0,
        "y": 821.0,
        "width": 143.0,
        "height": 14.0
    },
    {
        "text": "\u00bfQu\u00e9 desayunas?",
        "x": 25.0,
        "y": 822.0,
        "width": 113.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "Disculpa",
        "x": 394.0,
        "y": 840.0,
        "width": 54.0,
        "height": 14.0
    },
    {
        "text": "Tyckerdu om...?",
        "x": 183.0,
        "y": 846.0,
        "width": 101.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "\u00bfTe gusta,",
        "x": 25.0,
        "y": 847.0,
        "width": 63.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "Tyv\u00e3rr; Jag \u00e1r ledsen",
        "x": 542.0,
        "y": 860.0,
        "width": 127.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "Lo siento",
        "x": 378.0,
        "y": 864.0,
        "width": 57.0,
        "height": 12.0
    },
    {
        "text": "Jag vill ha.... tack",
        "x": 182.0,
        "y": 870.0,
        "width": 112.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "Quiero..., por favor",
        "x": 25.0,
        "y": 871.0,
        "width": 122.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "Det g\u00f3r inget",
        "x": 542.0,
        "y": 885.0,
        "width": 81.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "No pasa nada",
        "x": 378.0,
        "y": 886.0,
        "width": 86.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "Muy rico",
        "x": 25.0,
        "y": 896.0,
        "width": 55.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "O\u00e1ttegott",
        "x": 182.0,
        "y": 896.0,
        "width": 58.0,
        "height": 15.0
    },
    {
        "text": "Vars\u00e2god",
        "x": 182.0,
        "y": 919.0,
        "width": 59.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "Toma; Aqu\u00ed tienes",
        "x": 25.0,
        "y": 920.0,
        "width": 113.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "rack s\u00e1 mycket",
        "x": 182.0,
        "y": 943.0,
        "width": 93.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "Muchas gracias",
        "x": 25.0,
        "y": 944.0,
        "width": 100.0,
        "height": 16.0
    },
    {
        "text": "Ingen orsak; Det varinget",
        "x": 183.0,
        "y": 967.0,
        "width": 161.0,
        "height": 17.0
    },
    {
        "text": "De nada",
        "x": 26.0,
        "y": 968.0,
        "width": 52.0,
        "height": 14.0
    }
]